鄺俊宇：警隊高層能夠識別 前線警員身份，可用作秋後算帳！

鄺俊宇曾經去信處長 已確認 透過行動呼號，白衫警可以識別 前線警員身份，姐係萬一中共下台清算 咩鑊 ，大SIR一定會推前線警去死 做擋箭牌，正所謂督灰保平安

mon post狗以後小心D 唔好以為做咩都冇後果 都係果句，為求自保 建議mon post sir對住大SIR要錄音

咪傻啦 到時中國有軍事衝突 美國唔會介入？

大sir拎散仔做擋箭牌

利申冇睇條片
不過中國民唔民主關香港人咩事? 除咗直接獨立或者有真普選後獨立之外香港有生路行咩

個散仔：呀SIR你推撚哂未呀

根本個重點係高層有名冊做前線嘅狗所有資料
理得你邊個打過人
是但隊啲人出黎，已經香檳斷市啦

搵唔搵到唔係重點

重點係壓力要大到中共安排一堆警魔寫遺書認強姦再自殺

On9
教精班mon post狗
到時班上層仲點自保
Condom仔咪無存在價值!?

白衫：未呀 唔推點向前捉人 我點升職

防暴跑到死
大SIR嘆冷氣

律政王永森摸女同事,梁卓然(現刑事檢控專員)接投訴後同女同事講我唔會理

最後呢單野攪大左,王永森喜獲自殺, 狗方話死因無可疑

咁又唔係咁講呀，我寧願要支那光復返做民國都好過齋獨立，支共一日存在世上香港一日都冇百分百安寧

我識有個退休警：佢話有阿蛇依家驚到夜晚訓唔著 精神唔好 要睇心理醫生 好怕有一日大SIR推佢出去死

升天不升柴 人人患病就令肺會花

true

sor樓主 慣手用咗不推文

香港警察，忠誠服從

大sir好忙要照顧警嫂由冷氣到暖氣 暖氣轉返冷氣

李登輝所著《台灣的主張》
七塊論

鬼國分裂加五獨合流先係最安全做法

Condom

清算來了 阿sir坐監之後 大sir會好好照顧警嫂 日日上警嫂屋企做下愛 d仔女又叫佢契爸

大SIR捉住警嫂後入 茄麼之

我地識 係咪同一個？
我真係聽到一模一樣 又係退休警

所以各位手足更加要保重身體，長命過班死狗，無限督灰，無限起底，到時一定經常去老人院探班移唔到民既condom🐶
拆埋所有狗隻娛樂設施，教育小朋友正確價值觀，杯葛狗仔狗女係基本的吧

根本就有晒record ，
到政治風向轉變，就會拎出嚟用嫁啦

個個月穩袋8萬幾OT
驚？驚春袋呀？一日有林鄭同中共
殺人放火姦淫擄掠都無事啦

笑死 一邊叫殺呀一邊叫護駕

散仔心諗一齊走唔得咩 點解一定要我硬食

係人都知一撚定會啦當中共高層自身利益受影響就會清算自保㗎啦

咁就變警隊世家 反正契爺 契爸閉門一家親，細sir返到黎仲好開心有人幫手照顧老婆同仔女

警犬分化師

重點我放係中共倒台中共倒台，唔洗佢哋自己篤灰，每個人都有份

推

有沒諗過都要有個再大啲既(例如美軍)壓到班condom，先有得俾啲大sir推condom去死。
唔係既話班condom打埋大sir都仲得，反正都沒野輸

不過中共倒臺成班狗點做都係死架啦，俾我係美帝點會用你班唔識做show既condom

東涌比人打到夾住條尾走

政府既走狗

你係on9?
中國幾千年嚟，打過幾多次？你見過有邊次美國有介入啊

呢幾百年支那人先知有外國

加薪好撚開心? 好好儲起佢啦 遲D入坐 坐完出翻黎 人又廢 毅進仔學歷又低 搵唔到工架喇 係得翻呢d錢過世

周街屙屎

唔知係邊度睇返嚟
預言話習近平會親手係呢兩年內
推行孫中山嘅三民主義

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

好片不妨一再重溫

唔推前比狗車夾死

中共倒台 之後內戰 香港政府變成流亡政府 到時香港就無法律狀態 到時班狗出街比人屠 隨時橫屍街頭 反正都冇法律 做咩都冇後果

可以唔代表會交人名出黎

？

聯俄容共

美國二戰後推左馬歇爾計劃 而且美國咪試過係越南同韓國直接軍事干預囉
馬歇爾明就話幫助戰後重建 實際係圍堵穌共 中國共產黨亡黨必有大量難民(同蝗災一尻樣)
同武漢肺炎一樣全球問題黎

你on9呀？美國幾時獨立呀

你真係當啲藍衫狗咁撚勇 白衫高層又咁撚攬自己人咩

豬經緯同七警都係班狗喺輿論壓力下開file查最終落案起訴埋
假如高層白衫真係要攬佢地 只要堅持唔理輿論壓力唔開file咪得囉
但個個都驚唔告佢地遲早就會燒埋自己果叠 為求自保咪又係送所謂嘅自己友上法庭 而堆藍衫狗咪又當每事繼續返工呃OT

幾個月前已經話清算啦，高層越嚟越縱容佢哋，你信呀？

變左非洲國家咁軍人國家 軍閥割據

爆發內戰 地方政府解放軍出兵打香港奪權 香港有咁多鬼佬 美國英國法國 仲有最重要既中環 你真心覺得美國就袖手旁觀？

臨尾單拖衝上去個白衫同人單挑俾人2秒KO果個係唔係佢黎，定係另一個白衫?

其實你知唔知美國點立國

我就係指啲白衫一定唔會攬班condom。班白衫一送condom去死，班condom會唔會持著自己人多去反埋班大sir。

因為都唔知班condom有沒對白衫忠誠到推佢地去死都沒聲出，推到啲狗去絕境又沒人壓著點知會做啲乜出嚟

真心介紹比mon post狗 市面有得買錄音筆 或者 細型錄音裝置，自己睇路啦

買定一大堆錄音筆再高價賣俾狗，賺返佢地啲ot錢

唔會 班藍衫老散無埋份長糧退咗休無可能生存到 面對高層出賣佢地頂多得把口出聲明屌嘅姐 要佢地拎全部槍起義造反仲難過香港全民武勇啊

推推推推推

笑出聲

唔好on9啦，全部都要填命呀

唔好講到D散仔好無辜咁, 佢地應得架

呢一日要快啲到

原來奴性咁撚重，俾大狗屌都唔夠膽吠。成枝槍係手都驚

一早話左 一影響到自己 有人督灰又唔信

Side track左
鄺仔見到既
你個youtube channel design可唔可以比d 美感

前線狗仔:信上司，唔驚!

名符其實肉盾

呢個經典場面

Popo感染 武漢沙士

有6隻狗負皮

當初蘇聯同美國之間嘅利益關係冇咁大，雙方斷交咁濟。但而家美國喺中國嘅投資同利益太大，你話佢唔會出兵我覺得反而機會唔大

Push

其實都唔知推佢做乜
向後走啦你又唔撚係夠人架車都明明向緊後

我都認同俄羅斯會出兵呀瓜分支那

中華人民共和國唔係得70年歷史咋咩

睇吓你覺得有個一年365日都想吞併你既鄰國關唔關事囉，否則就唔太關事既

呀sir用番市民擋

中國自有文明開始，就一直係共產政權

我仲以為係法西斯添

係就快啦

不嬲到係咁啦，驚慌係前線行先，消防係有花先行入火場。驚慌係後面會笑9前線，一出錯就話底死。

放心 唔洗驚
我一定日撚日打爆你哋全家個墓
一把火燒撚晒佢 要你哋班狗絕後
你哋只不過係一隻棋 等清算 你全家走唔撚甩

之後再篤班高層出黎班傻仔絕對唔會自願犧牲

唔驚班廢柴爆大獲？

有好多小朋友冇飯開，求下你哋幫下小朋友

一打唔駛找

呢個真係好撚好笑 個閪盾檔得幾多

美國出兵既話要諗埋點理班政治難民
14億人+重建到時條數係天文數字黎

，

中共第一諜金無怠當年比美國佬捉左
中國傳媒老總去探監, 講左一聲你老婆好安全
金無怠就獄中自殺身亡

死人咪最口密
自殺姐一定無可疑

咁你就要問美國介入對美國有咩好處
軍事介入一個咁大嘅國家事前要做戰爭宣傳
得到國民嘅不反對先可以行動
同埋介入嗰陣要面對咩軍事衝突
同新中國軍打定打埋俄佬
介入完中國係要建立傀儡政權定點
唔係有軍事衝突就介入
佢唔係你枝軍隊嚟

【長文】立法會選舉部署！！

記住喇mon po狗

依個食Q嚟

你地又有伙記督灰啦 哎唷 又話警隊團結既？

老老77
有朝一日中共政權動蕩
解體會係最短期嘅結果

吓 即係點

［推到有人跟進］教大編委影到229打人一拳隻狗number

5分鐘到隻狗想還拖，比手足一腳踢跌，睇到我濕哂

為得皇軍效力就要準備隨時犧牲㗎啦

正啊

高質

問過隻真狗
佢話啲屎係藍色衫屙嘅

內地d 傻西大中華左膠結論 話三民主義中國係解決內部矛盾既最終辦法

問題呢d 全部野都係講一套做一套 民國只不過另一個封建王朝 直到孫中山死都未見到曙光

：你係雞嚟㗎咋！

：屌你叫雞唔俾錢！

兩個有核國家既直接對抗
係現代史上都仲未出現過
冷戰咁危都未搞到本土
點解你會覺得 美國會出兵中國

委內瑞拉政變美國都唔敢幫手 莫講話支那

2個有核嘅國家都可以因為利益而合作，合則兩利我諗會先放低世仇

btw，都係鳩估啫總之支那仆街就可以啦

盧sir 你下下搵我黎頂

分化post，拉
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
分化黑警

新政府上場 唔清算黑警點翻盤

宗主國係美帝啦

話之支那打生打殺

還是有分別的 在早期的國民黨是日本勢力支持的 用以搞亂清朝 蘇共親生仔中共係中國只係少數派

聯俄容共是因為察覺到日本對中國野心 國民黨想搵另一勢力撐腰 後期發覺蘇聯都不懷好意 佢先搵美國撐腰

同中蘇交惡時期好相似 都係自己借勢坐大左 想保護自己利益 搵靠山

藍衫狗 比隻白衫狗 推得好爽

PTU

哩個係盧sir

推
林鄭 黑警 冚家剷

又未至於, 戰國之後都知大海嘅另一端有西域嘅,唔係邊有提子食

跟著殺埋屋企人

問佢送走佢屋企人未

我第一個去做老人院添呀

美國幾時立國

學學韓琛點對付倪永孝

君要你死 你敢不死？
就算係獨裁國家，要穩定政權第一件事係穩民心，目前最快捷又方便嘅穩民心手段就係清算黑警，train過班新狗有幾難？你咪撚天真啦

Mon Po狗可以放心
你哋會齊齊整整嘅

唔怪得知唔禁住佢地啦
隨時拎黎交人

咪係
以今日蟈情就算中國有真普選都係會選返共產黨出黎
一日冇三權分立司法獨立言論自由等等
中國都唔會進步
十幾億個洗左腦既草民民乜主呀

有錢賺有油水咪介入囉
唔係點解要出兵幫你呀？
傻撚左咩 唔洗錢呀

個撚個啲樣都三尖八角，咩 LI yik-chung 聰塊面起撚哂角咁 啲母狗咪又係為錢，被人清算個時睇吓仲同唔同你共患難

團結？有 集體叫雞個陣

好懷念

有聲音

Push.

Condom仔

呢個係最後一步

黑警死全家

唔洗同防暴博火 報紙報話防暴家屬出街俾人斬死就已經會大既狗隊班細狗出黎了

鄘神

清算散仔升民望 何樂以不為
低成本 高效益你咁擔心做咩？

仲以為會清算

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

好似睇搞笑片

Hi SGT 33303 Gay

棄暗投明者必定加許

美國做咩要介入，最多都只會賣武器俾親美同俾到利益美國嘅軍閥

香港人而家咁，想解散警隊係冇可能。

當年打貪成立icac，成班仆街警察攻完icac咪照樣特赦，當年有英軍添啊。

明唔明發生緊咩事？

有d嘢 唔靠自己做，做到佢哋生存唔到，係唔會贏到。成班成撚日清算，憑咩清算人啊，佢哋仍然過得好哋哋，又加人工添啦。

香港人冇攬炒準備，係真。只要呢樣嘢唔變，香港人都唔可能清算到警隊。因為根本冇能力冇條件，甚至冇理由要比你哋清算。

難聽d講，繼續圍埋打飛機啦。

孫子兵法一早講，只有武力對等只會有和平，武力不對等，自然會欺壓弱者的情況。

香港人唔認清，承認呢個事實，係永遠唔會贏。佢哋唔再只係毅進仔、公僕，而係軍政府一員，特權、統治階級的一份子。

pish

push

done

堆

Done

Push
Mon po狗好驚？

三萬thx不用分那麼細 死全家啦

快啲清算

藍衫狗賤肉多白狗矜貴

Pudh

無可能有民主

只有伊拉克式民主

清算警隊 刻不容緩

士氣post

（YouTube戰線）已經有多個手足頻道比CCTVB搞到收皮！

要呀 不過批左啦

等睇狗隻互相篤灰

Sls

食屎啦黑警

清算唔難，最緊要睇係邊個有power. 你係當權者你可以惡毒過佢十倍既方式報復，唔係當權就好難。 奪權係top priority

留名

鬼唔佢佢哋可以咩，最大問題係能唔能同會唔會係兩回事

推唔到 你估真係冇人知你做過咩咩 on鳩

第一次睇呢條片

嘩，屌你
唔推唔得

嚟緊美國大選, 要張香港議題帶入美國 造文宣!

老老豆豆
新加坡夠獨裁啦
又有幾多人岀黎反對個政府

人哋豐衣足食 我之前新加坡個客話佢哋d組屋都成千尺
咁嘅生活條件屌d乜反d乜呢

問題係而家共產黨管治下生活質素不斷下降
d人緊係反你嫁
大陸人真係咁多支持你咩
好多都係有口難言 唔講得出聲
等到2047 d藍絲死得七七八八
仲有幾多人支持呢個政府？
所以咪咁急搞香港囉

但係今次777搞到一鑊泡
你之前擺明車馬cap水俾大陸有幾多人會岀黎遊行
我記得個時有個聯署反對明日大嶼
最後得個十萬人到簽名
點解而家百幾二百萬人反你
咪就係你過撚左我哋條底線囉
我一年交個丁屎稅 你攞我d錢又攞得幾多
好搞唔搞 搞著自由呢一飯

精人出口
笨人出手

睇個名就知係咩級數
最上層果排啲名同啲condom比差幾遠
所以唔想做condom就快啲改名

follow 鄺仔個youtube channel呀

原來幾廿歲人立法會議員都同連登仔一樣咁天真
不過可能都係做戲迎合下連登仔，個心都係笑緊

班港共公安HI上腦大陸依家都反緊共
全球都想搞中共丫港共公安如夜壺
了解下64班士兵後果係點先啦
天安門三萬士兵4年內死晒啦
唔了解國情重以為好撚威甘

打夠飛機未呀

係隻色調轉左